有咩方法放龜果時d細路唔會過黎望/嘈尻我

有次放我隻龜出街哂太陽
有個老母拉埋個細路走埋黎
話：有龜呀，好得意。
我答：係呀係呀（心諗：屌你老味咪撚掂佢呀）
個細路又話好得意好想掂
我即刻話：陸龜咬人架
跟住只係係則邊睇但又唔多驚（示意樣：）

有咩方法可以無人理

求意見

推

有無idea

喺個殼上面寫後果自負

集思廣益

點寫

竉物台無人

搵張紙寫完貼喺殼上面咪得

咪比人玩下龜頭囉
點解咁小氣唔比人掂

你會唔會周街比人掂你個龜頭呀

我整件斗篷飛下飛下先

睇下邊個啦

畫埋連豬都仲有位

斬斷自己隻腳扮俾佢咬過

cls 人地話得意都唔得

摩牙圖

啤你架

真心咩